# Неделя 7

## Практика
Продолжаем работу с основным проектом на Vue3. Делаем компонент чекбокса.

1. Реализуем компонент чекбокса. Должна быть возможность использовать одиночный чекбокс для передачи true/false значения и в группе для передачи value конкретного чекбокса. Визуально делаем стиль похожий на [этот](/guidelines/project/markup/checkbox.png).